TG 9up圍爐谷招人

主要90後
成班廢9，想搵返啲生氣
入嚟一齊頹廢圍個爐

冇絲打豬屌就摺啦屌你老母

唔通連登真係冇女

條link廢左

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？